緊急旺角通知！！！

尋日警方強行闖入私人地方桔梗餐廳
呢邊地帶已經黃咗
今晚旺角絕對要小心
因為佢哋已經中午部署緊旺角
豉油街上海街依家好多狗到處行
部署緊！！！

推